個垃圾名嚴重影響我心情

改名

點啊

唔改到 要30日 我以為無人用多手試吓

我好開心㗎

屌

傻西瓜

我俾佢搞到抑鬱可唔可以告連尼住

你試下改做黑閪小妹

唔好搞連仔okay?

可以比連尼住屌一鑊

弱智

我都係

但我pink

傻b

屌到熟了

點估到依啲名無人用

咁你係形容得啱啊嘛

咪b我

慘 咁細個被迫害

傻閪

迷雲

我啊媽先咁叫

叫佢同姐姐玩

你教壞佢

唔想做你啊媽

痴撚線港女比人盜用左？

我係好榜樣

咁你又叫

55
想幫佢開定連登ac
唔想佢做新會然比人恰

俾我盜用

我點知你啊媽咁叫你

我賣ac 畀個新我

依家咪知

媽咪

躝啦

Bam

惡

講吓啫

一嬲

Report左

重新的出發

p牌一日一po 你邊夠

咁畀20個p牌我

俾我check下

hello牙gay